[
    {
        "randomId": 391
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nturutse hanze ndeba umuntu ngeze mu nzu ndamubura",
            "option_1": "Agasongera",
            "option_2": "Inkuba",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Agasongera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umusore",
            "option_4": "Izo ngohe zawe",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_2": "Inzu irimo ubusa",
            "option_3": "Ibivumvuri",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abakobwa kuva ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntibararamukanya",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Inkombe n'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    }
]